<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
     Copyright (C) 2014-2016 The MoKee Open Source Project

     This program is free software: you can redistribute it and/or modify
     it under the terms of the GNU General Public License as published by
     the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
     (at your option) any later version.

     This program is distributed in the hope that it will be useful,
     but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
     MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
     GNU General Public License for more details.

     You should have received a copy of the GNU General Public License
     along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
  <!-- Fragment -->
  <!-- WebSite -->
  <!-- Base Info -->
  <!-- Version -->
  <!-- State -->
  <!-- Menu -->
  <!-- Donate -->
  <string name="donate_dialog_message">سائگن یا MIUI جیسے کمپنیوں کے برعکس، موکی اوپنسورس شوق اور جذبہ سے پیدا ہونے والا خالص غیر منافع بخش منصوبہ ہے. اس پروجیکٹ کو برقرار رکھنے کے لئے، ہمیں زیادہ سے زیادہ وقت پیسہ نکالنا ہوگا یا عطیات اور اشتہارات پر انحصار کریں. آپ کے عطیہ ہماری اقتصادی بوجھ کو کم کرنے اور مستقبل کی ترقی کو برقرار رکھنے میں مدد مل سکتی ہے! یہ اختیار آپ کو موکی سینٹر میں اشتھارات کو ہٹانے کی اجازت دیتا ہے، یا آپ کو انسٹال کرنے کی بجائے \"ڈومین\" کے اختیارات کا استعمال کرتے ہیں، اگر آپ انسٹالمنٹ کو پسند کرتے ہیں (کل ایک بار مخصوص قیمت پر پہنچ جانے کے بعد اشتہارات کو ہٹا دیا جائے گا). (ایس ڈی کارڈ کی جڑ ڈائرکٹری میں، موجودہ ڈیوائس کے لئے صرف درست ہے) ایک بار جب آپ نے عطیہ کیا ہے.</string>
  <!-- Update -->
  <string name="no_available_updates_intro">آخری چیک کوئی دستیاب اپ ڈیٹ نہیں مل سکا. دستی طور پر نئی اپ ڈیٹس کی جانچ پڑتال کرنے کیلئے، ریفریش بٹن کا استعمال کریں.</string>
  <string name="no_available_ota_intro">آخری چیک کوئی دستیاب اپ ڈیٹ نہیں مل سکا. دستی طور پر نئی اپ ڈیٹس کی جانچ پڑتال کرنے کیلئے، ریفریش بٹن کا استعمال کریں. اگر آپ ایک ایسے ورژن کو چلاتے ہیں جو معاون اضافی اپ ڈیٹ کی تاریخ کی حد سے باہر ہے، تو آپ کو \"اضافی اپ ڈیٹس\" کے اختیارات کو چالو کرنا چاہئے.</string>
  <string name="nightly_alert">آپ نے اس فہرست میں رات کی اپ ڈیٹ شامل کرنے کا انتخاب کیا ہے. یہ غیر معاون ہیں اور احتیاط سے استعمال کرنا چاہئے.</string>
  <string name="experimenter_alert">آپ نے اس فہرست میں تجرباتی اپ ڈیٹ شامل کرنے کا انتخاب کیا ہے. یہ غیر معاون ہیں اور صرف اس کی جانچ کے لئے ہیں، اسے احتیاط سے استعمال کیا جانا چاہئے.</string>
  <string name="unofficial_alert">آپ نے اس فہرست میں غیر رسمی اپ ڈیٹ شامل کرنے کا انتخاب کیا ہے. ذہن میں رکھو کہ یہ آپ کے آلے کو برقرار رکھنے والے کی طرف سے حمایت کر رہے ہیں.</string>
  <string name="all_alert">آپ نے اس فہرست میں تمام اپ ڈیٹس (رہائی، رات) شامل کرنے کا انتخاب کیا ہے. یاد رکھیں کہ رات کی اپ ڈیٹس غیر معاون ہیں اور احتیاط کے ساتھ استعمال کیا جانا چاہئے.</string>
  <!-- ChangeLog -->
  <!-- checking -->
  <string name="update_check_failed">اپ ڈیٹ کی جانچ ناکام ہوگئی. براہ مہربانی اپنا انٹرنیٹ کنکشن چیک کریں اور بعد میں دوبارہ کوشش کریں.</string>
  <!-- Downloads -->
  <!-- deleting -->
  <!-- Pref -->
  <!-- Apply install and update strings -->
  <!-- Experimenter mode -->
  <!-- Verify system compatible -->
  <string name="verify_system_compatible_patch">مندرجہ ذیل فائلیں یا تو نظر ثانی شدہ یا ہٹا دیا گیا ہے، براہ کرم انہیں بحال کریں اور دوبارہ کوشش کریں.</string>
  <string name="verify_system_compatible_root_request">اب اپ ڈیٹ کی مطابقت کی توثیق کیلئے اپ ڈیٹ کی توثیق پلگ ان کی طرف سے جڑ کی اجازت لازمی ہے. اگر آپ کو چھوڑنے کا انتخاب ہوتا ہے تو، یہ قدم وصولی موڈ میں تاخیر اور کارکردگی کا مظاہرہ کیا جائے گا.</string>
  <!-- Common -->
  <string name="activity_not_found">ایپ انسٹال نہیں ہے۔</string>
</resources>
